{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho528530/hotellibela-geoje-geoje-hangug/?chkin=2023-11-08&chkout=2023-11-09&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698312009395&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=94&destination=%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.907757%2C127.766922&sort=RECOMMENDED&top_dp=94982&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201116548&selectedRatePlan=383041385&expediaPropertyId=11263349&searchId=f30fc629-2f56-49c5-b0e0-16d8e06933c9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔리베라 거제"
    },
    "text": "ホテルリベラ巨済 (호텔리베라 거제)\n文字数を増やすためにドキュメント構成を変更しました。 海辺に位置するホテルリベラ巨済は巨済で優れた宿泊地です。 このホテルは、すべての宿泊客に最高のサービスとリラックスを提供します。 フィットネスセンターを備えたこのホテルは巨済で体力を維持したい人に完璧な選択です。 ここでは朝食、昼食、夕食を食べることができるイタリア料理専門食堂のOcean Terrace(オーシャンテラス)が運営されています。 海の眺めを眺めながらおいしい食事を楽しめます。 このように卓越した施設とサービスを提供するホテルリベラ巨済での宿泊は巨済旅行客にぜひおすすめしたい選択でしょう。 , ホテルサイズ : 138客室計9階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:03:00、早いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)、遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)、最小チェックイン年齢(万):19歳、チェックアウト時間:11:00、遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日05:00~03:00到着48時間前にチェックインガイドラインをEメールでお送りします。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供する客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済はどのようなエリアに位置していますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済は海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済はすべての宿泊客に最高のサービスとリラックスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済にはフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済のレストランは何が特徴ですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済のレストランはイタリア料理専門食堂のOcean Terrace(オーシャンテラス)です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済はどのような宿泊体験を提供していますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済は卓越した施設とサービスを提供しており、巨済旅行客におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の客室数と階数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済は138客室計9階建てです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済のチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済のチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ホテルリベラ巨済では、到着48時間前にチェックインガイドラインをEメールでお送りし、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済ではペット同伴は不可ですが、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済のインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済では、客室内の無料WiFi及び有線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済に駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済には無料施設内のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済は禁煙施設ですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 637
    }
}